# Proyecto en PHP 7 para prueba tecnica de la empresa zinobe
Usa:

* PHP Script Language Version 7
* MySQL Database Version 8

Ejecutar script para la creación de la base de datos database.sql

Ejecutar comoposer install

Ejecutar en la carpeta raiz del projecto php -S localhost:8080

solo se pueden registrar lo email presentes http://www.mocky.io/v2/5d9f39263000005d005246ae